楊潤雄：家長要思考拒絕認識內地會否不利學生長遠發展

楊潤雄：家長要思考拒絕認識內地會否不利學生長遠發展 | Now 新聞

其實天下之大，又何止南北。勉強求全，等於故步自封。在你眼中，這塊餅是個武林中國。對我來講是一個世界。所謂大成若缺，有缺陷才能有進步。真管用的話，南拳又何止北傳。你說對嗎？

其實從來無人拒絕認識支那，係認識完之後選擇拒絕

越知越憎恨

不會

局長啲仔女唔去親自認識祖國

而佢地從來都唔會明呢樣野，只會話你認識得唔夠深，一係話你比人誤導，所有嘅錯都係人地嘅錯，責任全在_方。

入埋黨就一定步步高昇

我哋要開討論會

冇記者問

「以正視聽」今次通識返大陸考察，等同 推香港女學生比大陸高官性侵強姦！！！！！！！

局長同局長啲仔女都係去豪宅區同高級會所到認識袓國
佢地話袓國好正

喺澳洲遙距認識蛆蝈

咁又係呀，好似你咁奶共，最後完全唔識教育都做到教育局局長，真係好勵志呀，屌你老母！

我成撚日返大陸
但都係咁L 憎

咁你個寶貝仔點解唔返大陸？
係澳洲以為冇人識佢？

你個仔又去澳洲讀？

思考完，唔會。結果跟隨啲局長送曬啲仔女出國